{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_064931",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6987226'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-09-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "닭가슴살조림 만드는 법 냉동닭가슴살요리 닭가슴살반찬"
    },
    "text": "今日私は、冷凍された鶏ささみ肉をを解凍して加えた煮物を作りました。鶏の胸肉は、さっぱりしてもっちりした食感があり辛口のソースと一緒に調理したら食欲をそそる魅力的な料理になります。今回は冷蔵庫に残っている野菜と醤油ベースの辛口のソースを使用して鶏の胸肉おかずを作りました。調理時間は30分以内で簡単に仕上げることができ、材は鶏の胸肉、たまねぎ、ねぎ、ニンニク、にんじん、水、唐辛子、ジンカンジャン、カキのソース、料理酒、砂糖、ごま油、ゴマ、塩、胡椒が必要です。鶏ささみ肉をを解凍するためには、冷凍室に入れておいて、必要な時洗浄後使用すると便利です。野菜はタマネギ1個、ながねぎ1つ、ニンニク7個、にんじん5cm程度に切ってくれます。味付けは唐辛子の粉2スプーン、ジンカンジャン3スプーン、カキのソース2スプーン、料理酒2スプーン、砂糖1スプーン、ごまあぶら1スプーン、ゴマ1スプーンを混ぜて作ってくれます。先にピョンマヌルを炒めた後、にんじんを入れて一緒に炒めてくれます。熟したにんじんとニンニクには玉ねぎや深ネギを入れて塩と胡椒で味付けをした後、炒めてくれます。野菜があるほどできたら鶏ささみ肉をを入れて少ししか炒めてくれます。水と薬味を入れてバランスよく混ぜた後ジュンヤクブルで煮詰めてくれます。鶏の胸肉と野菜を辛口のソースににつめておいしい鶏の胸肉煮を完成しました。この料理は早く、おいしく作りかねず、主婦として最高のおかずです。鶏の胸肉は脂肪が少なく、蛋白質が豊富な健康食材料であり、生鶏の胸肉より熟した鶏ささみ肉をを使用すれば、調理しやすくて美味しく握れます。こんなにやや辛めに食欲をそそる鶏の胸肉煮を作りました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この煮物の調理時間は何分ですか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "この煮物の材料は何ですか？",
            "answer": "材料は鶏の胸肉、たまねぎ、ねぎ、ニンニク、にんじん、水、唐辛子、ジンカンジャン、カキのソース、料理酒、砂糖、ごま油、ゴマ、塩、胡椒が必要です。"
        },
        {
            "question": "鶏ささみ肉の解凍方法は何ですか？",
            "answer": "冷凍された鶏ささみ肉を解凍するためには、冷凍室に入れておいて、必要な時に洗浄後使用すると便利です。"
        },
        {
            "question": "野菜の切り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "野菜はタマネギ1個、ながねぎ1つ、ニンニク7個、にんじん5cm程度に切ってください。"
        },
        {
            "question": "どのように味付けをすればいいですか？",
            "answer": "唐辛子の粉2スプーン、ジンカンジャン3スプーン、カキのソース2スプーン、料理酒2スプーン、砂糖1スプーン、ごまあぶら1スプーン、ゴマ1スプーンを混ぜて作ってください。"
        },
        {
            "question": "具材の炒め方はどうすればいいですか？",
            "answer": "先にピョンマヌルを炒めた後、にんじんを入れて一緒に炒めてください。"
        },
        {
            "question": "鶏ささみ肉はいつ加えるべきですか？",
            "answer": "野菜がある程度炒めたら鶏ささみ肉を入れて少し炒めてください。"
        },
        {
            "question": "煮込む際にどのように調整すればいいですか？",
            "answer": "水と薬味を入れてバランスよく混ぜた後、ジュンヤクブルで煮詰めてください。"
        },
        {
            "question": "この料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "鶏の胸肉と野菜を辛口のソースに詰めておいしい鶏の胸肉煮を完成します。"
        },
        {
            "question": "鶏の胸肉の特徴は何ですか？",
            "answer": "鶏の胸肉は脂肪が少なく、蛋白質が豊富な健康食材です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 521,
        "QA": 425
    }
}